快D入微辣新片屌柒佢地

其實最好嘅方法係直接以後罷睇，
屌嚟曬氣，如果屌完啲人又係睇咪一鳩樣。
自己勞氣之餘，仲要幫佢谷人氣

唔睇前要屌一鍋金，然後就沒有然後

其實樓主係咪打手
幫人地增加曝光率

明顯係，youtube越多人留言越上得快，呃點擊

去佢 ig 仲好啦，唔好俾 views 佢賺

唔想知 拉

都冇睇過仲同佢做宣傳